可能有新戰線！

PewDiePie 系YouTube 到開live
淨係members only 先comment到
如果donate 可以用special chat highlight 個comment。
有無咩comment可以令到幫到我哋spread個awareness呢？

定係依個戰線都係冇乜用，放棄就算？

公務員想講少少嘢

求連登仔集思廣益